呢個月份去邊買泳衣？

sogo?

大把地方有啦……一田sogo啲專櫃一年四季都賣緊，要平嘅咪去赤柱。

去邊買唔緊要 最緊要買件性感啲嘅

聽日去睇

你要普通, 大型百貨公司有
要靚, 網上/細鋪一定有
家陣買衫無分季節啦

68 有無？

你一定好正啦

好想同你做愛

幫你奶閪ok?

裸泳

買二手

淘寶

Aeon

其實淘寶買同你去細鋪買分別唔大

大把地方都有啦，出街行下唔好咁懶

IG shop
有幾間專賣泰國泳衣 幾靚
屋企已經有三套 有得睇無得買

H&M

G雞 sport

費事比人話打手啦

請支持環保

Aeon 一田 千色

銅鑼灣乜地帶

我買左件好性感嘅泳衣呀

decathlon，平又有一定品質保證
旺角/銅鑼灣都有門市
差唔多所有運動產品都有

Hollister

quick silver

我買咗件好性感嘅泳衣呀

拓海！

人呢，最緊要搵到屬於自己嘅世界